我發現「連住尼」呢三隻字填唔入所有廣東歌！！！

竟然會有某幾隻字無法Fit 入所有廣東歌

連尼住定連住尼啊

連尼住無止境，活著多好 不需要靠物證

連住尼 連住尼 連住連住尼

連住尼開心一點不必掛念我

連住尼開心一點 不必掛念我

連尼住 連尼住 就連毛孔都擴大

你瞞著我 我又連住尼 太合襯

所有廣東歌定任何一首廣東歌呀

連住尼再見 遺憾舊時不太會戀愛

連尼住 傷心一場 沒法可走出痴情方向

柒左，睇錯

連住尼是一幅畫 狠狠往這舊人心上掛

連連連連連連連連連住住住住住住住尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼

你選擇人 連住尼選擇你

連住尼在夢幻國，神奇力量贈我

happy birthday

連住尼 疲倦了 在偉大佈景下

Happy birthday to 連尼住

你瞞著我 我又連住尼 太合襯
唔啱音都咁多正皮

連住尼做英雄 為前度解夢

廣東歌 ?

I say one two three four you say 連尼住～

唔係之前有人解左咩?

連尼住我沒有辦法，為你開滿天花瓣

定真係講緊"連住尼”?

連尼住 我沒有辦法

講真天涯途上連住尼

Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday to 連住尼
Happy birthday to you

連住尼一起 緣份冥冥之中連於一起

你真身係連尼住?

連尼住 三隻字 存在甚麼的意思

連住尼笑笑 明晨剩我一個

以為嗌緊我

連住尼 卻又期待我可跟你做情人

未撚就係 樓主1999

做隻狗做隻狗不做狗狗

尼你老母

連住尼的失憶症病發

好多鬼才

嚴格啲黎講有少少唔啱音
變咗連「利」住無止境

有錯勿屌

連住尼飛毯般飛過
猶幸從不孤單一個

連尼住密友 大概總帶著愛

其實係唔岩
不過唔係句尾
唱落去就無咁哽耳

連住尼若很好奇 要有比我嚇怕的準備

諗起
難道重量變改還是朗尼冇態 個po

連住連呵一呵 一張嘴一副面容差不多

連住尼呢三個字好怪

連尼住 獲得糟蹋亦滿足

連尼住夢幻國

連尼住 連尼住 好心得好報
連尼住 連尼住 搵錢要正路

連尼住 is falling down
falling down
falling down
連尼住 is falling down
my fair lady!!

連住尼自己可做飯

抄我

不知道 計算到再連住尼都會有變
而歐洲的星空仍舊很閃
連尼住哪怕 再遇險

叫我？

哭泣的那天 你祝連尼住一身傷勢

連住尼勝利道

連尼住吻一次亦難避免 嘴邊只感受苦澀

連連連連 練練練練 連～喱～連～住～尼～

連住尼 越會化不開

連尼住可控訴廿個十年

望到好陌生

連尼住無止境

連住尼 每當變幻時
便知連登廢

連尼住無自我 永遠...

連住尼再見 連尼住時不太會戀愛

連 尼住 那可分勝負 若見女人淚眼模糊

睇呢個post 睇到個尼字變得好陌生

連住尼 變成日日夜夜奉誠你

連住尼憶 回望如暮色般遙遠

連住尼 你帶我到德州入籍 當晚就發誓

我叫你 連尼住

我現時自己肯做飯 連住尼自己可浪漫

力字本身第6聲 你就填個第4聲